兒登仔點睇apple係tvb賣廣告？

係最黃金時段幫tvb回血

繼續用apple屌人食m記？

五毛狗死全家未

唔係嘛， apple cheap 到要喺tvb 落廣告？

iPad air

罷用藍店（除apple）

Apple不嬲都藍撚到發黑
老鳳不嬲唔撚買

對事不對人
你今次冇錯
老鳳認同

樓主柒咗，唔好推